MOC : 
Titre : [[Hervé Budes de Guébriant]]
Date : 2023-10-05
***

## Résumé
Hervé Budes de Guébriant, né le 21 août 1880 à Saint-Pol-de-Léon et mort le 30 juin 1972 dans la même ville, au château de Kernévez, est un ingénieur agronome (diplômé de l’institut agronomique de Paris). 

[[Bretagne]]
## Références

## Liens 